［扮工好悶］返緊工又冇野做不如入黎吹下水（220）

開post啦屌

田中又喺度F5

十有八九都係咁

我冇咁既恆心

辭左職 仲要返兩個星期 悶撚死

跑一次要休息7日

佢又唔提我 岩岩去左廁所洗杯

仲有13日就拜拜你條尾

終於

屌你田中

做...做...做多一個月啦

之前跑左仲抖緊，如果唔係以前踢波運動開可能猝死左
我上次跑好似係未辭職之前

差唔多每次都係咁

難忍：又衰心軟

有做重訓應該多左肌肉, 所以都唔係剩係睇體重

做....你老姆 再講同你做忌

吓.....咁好咩
以前男女分開嫁 屌

我個邊限距離 早啲跑完早啲打波

踢波

睇住佢地做好好睇架喎

中學果陣男仔就踢波
女仔就游水

悶

公司開緊颱風會

最撚戇尻....D仆街仔著孖煙通又著運動短褲 坐低條撚條條fing 露撚左出來

一腳踩爆佢

Sit up一分鐘70下 問你死未

同班女打排球

認真?

屌男仔換衫果陣乜鳩都睇過啦

我上完會沖涼

腰都斷 摩打腰

我都係啱啱開完

譚仔腰力咁好嘅

作到咁撚誇都無人叫佢重新做一次
試過有人報大數 即刻比人收皮 掌上壓成40下 仆街做完個胸重唔硬撚哂

有練啊嘛

我廿下已經攰

Sit up 其實喺用一半腹力 一半用腳力架

屌⋯⋯爛嫁喎
個更衣室 花灑

屌⋯⋯出生係唔同年代係唔同D

做0號嘅通常腰力都比較好

真男人先沖凍水

就喺沖凍水 花灑壞咗我攞水喉沖

沖完成身熱恰恰

倒數半個鐘

個陣考ped做sit up 50幾下滿分 我做夠停喺到個helper叫我加油繼續做

一分鐘70下situp
一係你落唔曬 一係你上唔曬 一係你吹水

屌你啦 我個陣做gym喺攞15kg沙包起十幾下架

決定一陣放工去操翻陣

我current salary關你撚事？

代表你已經獲得了隊友的芳心

我暫時都free緊 靠隊友聽住點做先

5半就應該保持一種收工的態度

輪住carry先係好隊友

5點已經係咁

收工收工

咁早嘅你今日

正常時間姐

你正常都要OT架

收工
今日最尾半個鐘
對眼只係開到一半

OT係唔正常的

返到去間屋都係震緊，到底幾時先比我搬呀

你地娘親去左搶糧水未

手持午餐肉有西屌既日子，我終於等到

諗住趁13 號順手搭埋staff discount 去惠康買野 冰櫃乜撚都沒有

買左三罐

水煲咪得未驚過，主要買定幾日菜咁樣，罐頭不嬲都有存貨

how are you james

仆街好撚猛，岩先打去保安到佢話樓上個癲佬係好撚癲，整爛全邨垃圾桶又剩，冇人敢拍佢門，好彩上次冇劈柒我

好驚個癲佬落黎劈柒我

james is ok
why ask ar

typhoon is coming arma

聽晚去飲酒
未驚過

勇

去執屍？

低劣的事我不做的

女仔主動開口我都婉拒

咁男仔主動開口呢？

老豬你A班定B班？

更加要斬釘截鐵地拒絕

A

岩呀，所以大波妹埋身都拒絕左
我聽日都去飲野

失眠

早晨.....點解訓醒咁累

早晨
禮拜五啦

呢幾日真係好好訓
但訓醒還是好似沒睡過一樣

早晨

TGIF

之前成日太夜瞓
睡債唔易還

又好瞓又唔好瞓
成日都早醒 明明就未夠鐘

你下世

西隧真喺唔應該塞個喎

有時未到奧海城已塞

咁應該喺俾啲入尖沙咀嘅車倒塞

屌 禮拜五好眼訓啊

你話呀

同埋出隧道之後上橋個位都係例塞

頭先搭車都忍唔住訓
平時明明從來都唔訓

大聲啲講！！！

今日星期幾！！！

星期五

6點先訓，各位早

屌 又要入屯門

去邊

狗鐵站隔離

個痴線佬點

早哂你地咁多個

旅遊人士

搭緊車嘛

驅逐

同意

有手信就唔同講法啦

我問左話夠人唔請住，3個新人一個都冇走，乜而家咁多人對工程有抱負

繼續24小時揼

好想去旅行

LM

有冇人同佢住嫁？？

有，聽講係某一個成員有精神病

全家人都無佢辦法

聽日最高35度
出街肯定熱死

最好嘅洗衫日子

有既話就唔洗搞成咁

冇打算出街

出街玩

去踩單車

去海邊

今日兩點半收

補鐘

做好防風措施

好舒服

去翻工

唔好想唔通呀

TGIF ！又可以飲死自己

今晚去TST飲

點會

欣澳？

我都蛇左出海旁

去 CWB 飲完， 去TST飲

係醉生夢死

大尾篤

好耐無踩單車

今晚開po直播自己出去飲

lm

多人飲先啱數， 自己太貴

個清潔呀蛆：你係男仔定女仔呀 我睇唔出呀

1妖

呢個問題要loop幾多次

1囡

1狗

狗都有厹同乸

咁比人閹左既狗狗呢

性別 : 閹

James奔飲酒唔洗人教

有冇女先

有, 好多

冇女飲酒來把撚？

人帥真好

人醜性騷擾

有錢真好

靚仔大晒

屌你outlook咁難用

O365!

食飯 食食飯

google fans 表示難以理解
利申仲未有自己email

支裝可口可樂

outlook好用啊

玻璃樽

一人一支可樂

等食飯.....依個颱風令到公司好緊張

開住扮工

今朝係pantry聽到一堆對掛波局勢指指點點既同事

玻璃樽嗰隻好正

天文學家

明白明白....熱烈討論風勢走向

忽然颱風撚

忽然一大波對天文台政策好熟悉既人

落街街食飯

有冇擺上IG STORY

B

咁大個太陽
等我乜柒塞曬落洗衣機先

好想洗袋

洗完就落雨

聽日去食個譚仔先

食咗你個肚腩就永遠都減唔到

好賤呀

有冇諗過唔食都減唔到

咁仆街

咪臭係

自己真係肥尻左好多.....

而家幾重

無磅過......
190-200磅
要搞搞個肚腩 我相信係宿便影響

屌⋯⋯好驚訝咩
你又唔係無見過我

我未見過你喎

我無

我都冇

揼到震撚晒點溫書

+1

唔好見....要洗眼

我都無

在所不惜

返工衣著

大隻仔餐

著咩

我尋日都見到個男仔好似女仔 好瘦 同四眼長髮

1妹四眼長髮 但唔係好瘦

係唔係有圖收埋自己J

四眼長髮 waiter黎

有冇人公司又係乜都要印出黎睇

AOS任禁 我廢我懦夫我怯睇下有冇IR先炒I瘋

兩個同事夾埋買左5隻

我比較少用紙

真幸福

報到報到

CV都要逐份印出黎俾部門頭目睇

咁搞法下世做樹

金管局抄《工作細胞》？

知唔知醜架

柒

和勝和圍同門案 辯方揭女子後肩紋臥底化名 臥底否認拍拖

鄭承認相中人是自己，但當時是扮醉。他解釋在行動中扮醉，是避免需要再繼續飲酒。惟辯方指鄭當時身處在茶餐廳，不需扮醉，質問：「你驚被人罰食牛腩河呀？」

唔咁樣邊似

已經開始hea緊

hea左7個鐘了

點解溝女咁撚艱難

時間過得好撚慢

我都覺
明明已經hea住咁做野

你驚被人罰食牛腩河呀？

度日如年

唔cow唔洗煩

公司好努力咁 痴膠紙 釘板....

點解佢咁狠心

誰亦明白火花多猛烈始終燒不過這世界盡頭

又有人叫春

邊撚個叫春

還能活才是諷刺

今天你能忘記 只得我懷念 多麼諷刺

越唔上心越溝到女

啱啊 經常性已讀不回d女

利申 無女

傷口中很辛苦拔刺針

占士溝女心法:
無心插女女成群

渣ga

前題要靚仔先

毒撚好似我咁:
手機一天都沒響一次

wtsapp一星期冇上都冇人知

其實我識唔少唔靚仔既都食好多女
把口得 有自信就好煞食
對靚仔反而有戒心

幽默感好有用，不過自卑毒撚冇自信真係差啲

無心插女 女成群

好鬼眼訓，但係一陣上堂，返到屋企又會訓唔到

呢一世都食唔到

開心笑！開心玩！米奇老鼠！

進展成點呀為情所困君

老姆教cow女

我想得個知字

而家學生返學好難預啲巴士，成日滿客

總站表示輕鬆

我都估唔到荒山野嶺巴士都可以打爆

認同

上都上唔到

班學生搞乜春係都要放工時間先爭車搭

收工

快撚啲比我上車啦

上面嗰副本來係爹地後生戴開，但爆咗鏡片

我拎去重新配過塊一樣嘅鏡片當vintage鏡戴

你咪又喺學生

佢地4點都放學啦

狗巴app 1分鐘 1到架車都冇埋

第一日用？

上到車即刻坐左關愛座

影你相

重搭緊？番到去

下次早啲出去算

最好拍片我即刻扮痴線

今日要遲大到

啲呀婆隻手係咁整到我個頭

搞亂哂......
邊個頭

阿婆:還是年輕的小夥子好

你地諗野好痴線，我唔會想像個畫面

上完堂等車去尖沙咀飲野

學埋曬占屎啲衰野

唯一唔同係冇女扑

尖沙咀大把啦

你唔扑姐

旺角好撚多人
救命

星期五喎ching

唔想生性病

係地獄逼完

其實我應該要瞓 但睇緊風post
占士你真係要好小心呀！

起完底發覺樓上都真係好嚴重，拎刀劈人，啲保安知道既野仲多

痴好膠紙未

冇事

上網睇片話，痴左其實仲易爆，個受壓點唔同左

劈完飲緊早茶

占士食左幾條女？

冇食

要排飛

正經野要緊

早晨！

但占士要上床訓教教豬了

一齊

我

我返緊工係公司架

清潔工裸體商機！ 辣媽「性感脫衣打掃」

今日天氣好好，準備去踩單車

我 占屎only

曬死你啊今日

下午吹走你

而家33度，最高37度

未撚驚過

班波台狗真係好撚煩

唔係第一日既事

係咁講八號放假都算
而家做埋改圖放假消息

班生滋狗

あそびあそばせ都幾好笑，畫風又正

我唔係

有部份係，占士你例外

相認啦你地

收個靚工翻屋企瞓教先

去霍格華茲啦

相認左未

聽日可以瞓成日

正

好想聽啲風聲

汪 明 荃 做 防 風 措 施 時 不 夠 皺 紋

好想加大個block list

LIHKG+

睇風post睇到火滾

班波台狗

明珠台原來播緊星際啟示錄

唔止波台狗了而家
成堆兒童

兒登

睇埋皆大歡喜先，反正冇得訓

強烈贊成唔好再開風post

每次有風就會咁

8號波了

Child登

九號波
出面好平靜

好大風.... 有D雨
好怕爆玻璃

風一野吹過黎，好噪

唔撚一樣嘅
新聞話十分鐘一班
狗鐵app話暫停服務

你要出門？

我大西北次次打風都到後期先來料
出面瓜瓜嘈話冇料到狼來了果班應該都係來自呢度

GOALLLLLLLLLLLLLLL

10號
後日返工又會聽到好多天文學家 討論

掛撚埋10號班波台狗仲要死撐

啲淡友已經唔見曬

聽啲風聲好正

占士冇事嘛？

屌我吹撚到耳鳴啊

我淨係知出面度防煙門爛鳩左，啲風吹到佢轟轟聲

tvb有咕嚕咕嚕魔法陣，雖然睇過一次但係粵配好有味道

班波台狗縮晒入老母個西

唔好咁樣講占士啦

占士應該好唔得閒

占士都係波台狗

好恐怖 個走廊充滿強風
好怕玻璃

開唔到門

開緊冷氣表示

膠鐵依家怎樣

好期待

每吹一次個防煙門就呯一次，嘈撚到on9

屋企啲窗流風

騎樓5分鐘水浸一次

咁仲使唔使理個騎樓

緊係要啦一陣浸到入廳就好煩，要隔一陣就抹

堆定沙包

James奔點

波台狗喺度笑個風冇料到
依家仲有咩講

見到澳門浸得好勁

扭水都扭到手軟

出面棵樹連根拔起

屋企道木門要用曬防盜鏈同另一個鎖
一開門就會扯風到仆街
頭先淨係上防盜鏈 開咗少少門 已經吹到hihi

我一開門個門柄斷左，好彩以前買定

門柄都斷....

係情郎太大力定點

隻耳keep住塞

見到老姆係風post keep住live

我不嬲都係風post會然

出沒係咁多post

係啲風吸實左度門，我想開就即刻斷左

10號都要翻

防煙門呯呯聲戴左都冇用，風聲我冇所謂

好佩服打風都要返既人，加油小心安全

四處遊走

多數都係D季節性既post
呢度先係長駐

係咪機場JJ

醫護

冇抹一陣啲水入左廳

無事喎我......
前面D樹冧哂

啱啱放咗工一陣
返地鐵，等緊有車返去

好撚忙，抹完個地啲水又即刻出返，成日就係到拖地冇得做其他野

冇架 點拖都係會有

出面個PO

頂啲水浸埋入廳，mola mola

今次香港好似慘過澳門

棟樓好似冇搖過，我仲驚

波台狗就聽日有假放

瞓左成日瞓到好攰

我都想瞓

咁唯有下星期返6日補充hp

我需要放假活動下

太好訓... 個風走了

全日抹地冇得瞓，好眼瞓但係唔可以瞓

睇緊杏花邨直播，都真係幾嚴重

好可憐 咁大風大雨 都要派個女記者出去做

大家平安嘛

平安 而家都無日頭吹得咁勁

平安....開冷氣先

吹到周圍咁大損害
聽日都係準時番工
誠哥又贏

周圍都咁亂 番到先算啦

公司會理你番唔番到咩

最多咪射波

8號啦

學生

出面防煙門同門框都吹到爆左，唔知度門幾時跌落黎搞出人命

未敢開街門，怕啲對流搞到爆玻璃

我淨係想沖涼洗頭瞓覺

我家冇左廁所水半日了

無啊

d魚吹走晒啦

請問又浸左架林寶果度是where

好似將軍澳

A仔你屋企好似浸咗喎

咦我錯post 好彩有人答

A仔個邊吹到好應

次次都係林寶

遲啲又一大堆水浸車放盤

好似浸左兩架

抵到爛

有時放停車場仲慘

今晚都係唔洗訓，幅牆滲水，個窗又滲水，抹到我仆街

會肥

我山上室內場 應該無事

Rich

諗緊聽日要坐咩車好

已經想同阿頭講唔返
反正仲有假未清

我都未知聽日洗唔洗翻
未收到通知

無車？

翻咩工打風都要翻？

依頭講完個頭話要翻

我個邊入夜已經無風

翻唔到屋企要瞓醫院？

有地方瞓都ok 喺街翻唔到就煩啲

滅蟲？打完風走哂出黎

裝修啊 聽日九成喺幫啲大夏清垃圾/拆野

聽日應該好多人射波

準時返工啦

依家出門口，聽朝應該準時行到返去㗎啦

呢邊仲吹得好勁

呢邊都靜咗好多
頭先間唔時仲有風聲 依家越黎越少喇

體力勞動

起身返工....都唔知坐咩車

冇，條路好混亂 我返到一半路程 我同老豆都折返返左屋企 今日好易出意外

無巴士

0730 受惡劣天氣影響

東鐵綫列車只來往

紅磡 至 沙田 ，預計 10 分鐘一班

沙田 至 大埔墟 ，預計 10 分鐘一班

上水 至 羅湖，預計 10 分鐘一班

上水 至 落馬洲，預計 15 分鐘一班

平時坐車條路冧樹

北區被困，冇鐵冇巴士
啱啱聽人講大埔墟去上水穿梭巴士冇埋

搭的士啦

喺屋企stand by等老細通知

依家返到公司

Oh 可以休息 瞓教lu

變咗番唔到工既巴絲入黎吹水

你都停課啦

熱烈討論中

小一錢就小一日啦
今日都唔方有咩優差做

可惜成班都係奴隸獸 奴隸獸

成班傻西點都要趕返工

奴隸獸....無計

我平時差唔多搭正先達陣
今日係最早到開門口果位

早晨
一如既往遲幾分鐘到office
但今日我竟然係最早個個

我本身今日無堂

其實點解香港人明知無車都要趕番工

我遲左4個字都係成team最早到

狗巴FB成班盲西唔識睇除左以下呢幾條線其他全線停駛

成班文盲

係公司了

杯仔係點樣排除萬難返工架

住北區點番

老姆係咪番到喇

想知澳門點

因為老闆是我們心中的紅太陽

我諗起九品芝麻官
叫包龍星曲都拗返直

我有小巴出沙田近馬鐵站個邊, 但最近馬鐵條路比樹封左, 再行多幾步去馬鐵站
馬鐵向烏溪沙方向又上到, 所以準時返到工

三項鐵人

仆你個街dept 5個人得2條友返到

Oh shit 突然收到call要入元朗

HOW

Drive

d road all blocked

Small car car is ok

唔洗返工喎

其實今日返到公司都係onL99等收工

好多人都返唔到

根本成個香港都半廢 返到既都扮工啦

度門幾撚時跌

一日邊會清得晒所有路面障礙

打機算啦仲返咩工

踢冧佢啦⋯⋯
你個邊D野好似殘D

今日唔少人射波
做唔到野＝唔使做

出面D post好多眾生相睇

公司全員返齊....無人遲到 點睇

死窮撚係咁，仲要低層好似公廁咁用到殘

獅子山精神

真係聽朝準時返工

澳門冇問題，有晒經驗

尋晚凌晨已經有人清走晒啲垃圾

火車站好恐怖

想知尋日林天秤果度點

水浸嚴唔嚴重?

見到D人千方百計番工就覺得好撚戇鳩
根本呢D情況唔係唔想番 係番唔到
留係屋企都係合情合理
仆住出去做奴隸 痴撚線

番到執緊野 公司水浸咁

嚴重啊

但浸到慣晒一早搬走晒啲貨lu

我係求其有車就上左又順利返左去

點解學生有得放，返工既人冇
返工真係等於狗，毫無人權

漏水

力的表現既時間

上梯睇天花好型

アニメ「ポプテピピック」新作テレビスペシャルが放送決定いたしました。2019年4月1日放送予定です。詳細は未定です。

又係4月1

搭火車果班收工前到底返唔返到公司

今日睇圖都覺得痴線

今朝已經有人出門口俾樹壓了

睇林鄭見記者好撚火

睇到尋日吹爆玻璃嗰間公司既圖好慘

好慘

星期一好多動漫睇

打風過後唔番工就好似革命咁，如果人人都唔番一日，邊個老闆夠膽扣糧炒人就全世界用盡群眾壓力圍屌，我相信打風後例牌放假一天好快就會成為慣例

但現實卻係，你老味人人唔番就話啫，個個番工得我唔番，仲唔比人殺雞儆猴？等你地有人爭取成功果刻，我咪做Free Rider同大家齊齊老奉唔番囉

同埋香港人到今時今日都仲係全力屌緊政府，卻好少人走去諗一個打完風仲迫人番工嘅老闆究竟有幾無良，其實比政府更抵屌，份工更唔適合做長；響我身邊，屌政府嘅大把，真係無一個那怕係私底下偷偷屌老闆，呢種奴性我真心佩服

一篤D水 黃色 仆你個街

小心中頭獎

咩都爛曬 好多野要執

今日真係彰顯曬香港人既奴性

返工大過天

返到公屍就食晏，食完晏再鳩陣就收工，返到屋企唔知幾點，今日返工有咩意義？

張相好靚喎

屌你

大部分臨時演員只係負責出現

一切回復正常
工作好有滿足感

睇醫生

諗下食咩先

老臨最緊要係咩

臨時演員都係演員

收工又重演

聽日加埋班學生哥

唔知自己做過D乜又到LUNCH TIME

唔知要塞幾耐

睇下片算啦
睇緊碧藍之海

ケバ子越睇越可愛

屌 我喺大西北食埋夜晚先出去算

大西北區內算比較安定

無電/發電機就無計啦
我估十零廿分鐘應該可以1cut

今日放工大家點
睇黎可以準備行翻去

諗住夜晚喺元朗食埋個糖水先出關

ケバ子
下集又要笑到痴線，誤會啲咩

刀仔鋸大樹

屌佢cut咗揸車個段

我漫畫仲未追晒

睇完跟住睇工作細胞

良心公司

不愧為難忍間公司

cls公司

扑街 求先跌爛咗個mon
唔喺蘋果買嘅，可唔可以去天才吧換

D老細眾生相雖然唔是真定蝦但好好睇

成千蚊好貴呀
今晚同老母講實屌柒我

今集RM光洙做yoga個樣

屌點解有個咩割柒 蝗+2

行貨就得

換機啦

仲係好鐘意部電話㗎
新ip咁樣衰

咁咪整個moon

已經上左小巴歸家

恭喜晒

今日fix左個bug, 覆下email就完

咁你今日番工既意義係咩

體驗路面情況

食公司餐free lunch

元朗工業村十間鋪頭九間爛閘

其實果個位是咪好隔涉

No 朗屏站隔離 荃灣入西鐵快過揸車

叫佢小心啲 行馬路分分鐘安全過行行人路

大家返工未

DNLM

謝

其實我姓謝

呢個自爆有咩意思

遊記呢

咁佢叫岩啊嘛

好想食

好撚肚餓呀⋯⋯屌你

五點貼呢d圖係咩心態

你唔係姓譚咩

召喚情郎

做咩

好肚餓

知唔知68小巴開返未？？
今早個到冧樹

我點會知

以為你會落街行下

有落，不過係去房署交表搞調遷，交完返屋企冇去上面睇，M記都廢事買

難忍行返去咪得

沿途有好多樹 怕怕

到依家都係冇落過街
我覺得我好有潛質做家裡蹲

依家先收工

搬死未

唔喺搬野 喺要封翻度兩層樓高嘅閘

高空工作

好崖煙

scone
btw have girl

想偷我雞? 今集愛回家重現經典場面

磨牙

COD幾好玩，好過pubg

無燈嘅屯公
DC9拓海上身 熄燈都過100

我都成日超

唔識揸車表示冇癮

香港揸一陣就停好冇癮架，搭巴士仲好

超速都唔好咁大聲啦
利申永遠喺安全位置保持安全車速

我都覺，好多燈位又好多車

工程車=工具箱

而家每日影相都好勁，有次好彩我機智豆第六感知道冇奶野

不過係朝早

揸公司車咪冇所謂

我平時都加二十

貨van佬教路 想快就跟電兔 電兔比人閃你就識做啦

我不嬲都跟dc9

kirin ichiban都真係幾唔錯

ching sick ball

咩叫電兔

好天到 不過周圍d風景

去旅行真喺友情嘅考驗

塞緊車，好撚眼瞓

生翻個咪可以加入話題囉

寵物咩

升左IOS 12好似唔錯咁喎....
去換電都好

會唔會好多野未十卜到啊

用咗幾個鐘，又唔會喎
好多嘢都快咗
Siri依家男女聲都有，仲要唔同咗人

之前日籍既siri好似係男人黎

西貢變左咁既樣

我係老闆，我唔支持停工

硬係要出黎摟屌

I AM BACK

返工了

唔撚想返工呀

Welcome back to hell

老G!!!!!
琴日你點返工呀

我全職學生番咩工 我淨係知變咗孤島

老於

返到

今日仲使唔使返學

冇巴士搭好撚辛苦呀屌

要呀 有番巴士

屌係喎唔記得
琴日睇IG見到好多FD做行路草返工CLS

劍叔
泰國真係好撚正又唔是落好多雨

笑死
唔撚記得CEO今日黎巡視 我仲未番到

孤島黎
今朝返工好順

冇晒學生哥 D人去分左去搭巴士

一陣同lift 一齊入公司

佢到左喇
問緊:Where is Kim suk?

backup定升iOS升

今日遲到既全部扣年假同人工
準時翻既就有嘉許狀

走堂啦老豬

流淚行龍翔道~~仲未番到公司~~

好多野跟

冇返幾日工啲野多到完全唔知點入手

已經係半放棄狀態

龍翔道又係世界級

成日都覺得有野未做....
究竟我有咩未做？？

邊間教會 我都未番到

仲有佢朋友觀塘道

呢兩日都係做懦夫

做啦你，去旅行去得咁爽

屌啦可唔可以唔返香港
呢個鐘數我係前日仲食緊早餐咋

賺錢再去旅行

移民

今次個旅行洗勁多呀

秦國洗幾錢

Pab式烏龍茶d fd

我上次去泰國都是咁
訓到黃朝白晏 出去食個brunch
鳩行買下野 食個tea番酒店訓晏覺
訓醒揼個骨又食夜晚 食飽又訓 咁就一日

可燃燒

屌我壞撚左部電話呀

換新ip

冇撚有錯
我fd仲要買埋早餐返黎俾我地
訓到幾晏都得

新電話

冇錢呀
係都買7嫁咋

屌我想開返部電話咋
可唔可以俾我back up返啲野

做咩壞 整番佢啦

俾多少少換8

入晒水喎
吹左2日都開唔到呀

一野掉入水，試下搵人救唔救到d野出黎啦

其實我諗住去apple整返好但又好似好on9

我fd叫我淘塊底板返黎換

你都係為data啫

咩data?
我之前係電話冇位所以冇乜back up咋

唔係救返d相

係呀
wtsapp都還好應該唔見少少only

入水都救得番架 下次小心啲

如果咸水呢

善用icloud既重要性

8蚊都唔比就真係抵你死

其實我有買8蚊嫁
但都唔夠位
我會買23蚊嫁啦

咸水澤洗啲喎

拎去apple啦

book嫁啦

你識既話可以既

Book啦 好彩你有icloud 叫無咁傷

好似2個月冇back up咁上下我都唔記得
買左8蚊都唔夠位

唔係auto既咩

唔夠位俾你auto嘛
咪冇back up到囉

一餐老麥既錢就可以救你一命

換電話就會換大gb啲啦

你個部32

64呀

換128

64都唔夠用？

加多小小256

Xs max 512gb 一步到位